Reinu peremees Jaan Kulderknup sai kohtu ette kutsutud, Pahkla mõisa pärris herra Karl von Baggoherra laskis walla kohtu läbi eespool nimetud peremehele ülesse ütelda, et nimetud herra tahab Reinu koha ära müüa, kõige nende piiretega mis maamõetja Weeser on mõetnud. Koha hind on 3000 Rubla, sellest jääb Kridiitkassa alla 750 Rubla. Wäljamaksta tuleb 750 Rubla ja kümne aastaga tasuda jääb 1500 Rubla, mille ette aasta wiis protsenti maksta tuleb. Pea ja intressid peawad esimesel Märtsil saama maksetud. Sest eespool nimetud pääwast saadik saab Reinu peremehe Jaan Kulderknupule antud kuus nädalat aega mõtelda, kas tema ostab ise selle koha ära, wõi wõiab herra seda mõne muule kaubelda.
